有冇巴絲餵開浪浪，入黎分享下

小弟餵開附近幾隻浪浪，keep 住每日定時餵ge｡雖然餵左幾個月都friend ng 到，但其實諗深一層如果太易信人對佢地黎講唔係好事。所以但求佢地唔會捱餓已經好夠😂😹

之前餵開街貓
佢地成家(老母帶住2隻細既)一路以黎都好驚我同要我走開好遠先肯食野
點知餵左幾個月之後佢地突然有一日係我倒緊糧既時候痴埋黎gu我
但我明明乜特別野都冇做過

係ar, 佢地會向你走左先肯食 ｡
不過我就冇你咁正，今日手多非禮佢，隻手多左條痕 😹